[行動po] 臭閪林鄭登報頭版感謝黨撐國安法

請落樓拎晒d免費藍報dum撚左佢

政府又送錢比星島

死閪婆仲可以做到幾核突

千古罪人

賣港賊

又浪費幾多錢？

美國到時制裁港共同支共，有報紙出頭版感謝就好笑

臭閪賣港賊
FUCKING CUNT

手足登報

係咪除咗蘋果都有報

點解可以咁用我啲血汗錢。。。。

有就幫手拎晒去燒左佢

登係藍報有咩用